能迴避嗎 林慧韡 這個冚家剷

出賣我們 來來回為錢講大話
玩完美世界M 卻又很不雅
搵真銀好過同你反

能承認嘛 佢故意當那冚家剷
他日你們遺忘時 試下再開台
林慧韡 為了錢 奶共狗屎眼
妄想手足會唔記得 我屌你啦

邊間教會？

say diu nei lo mo 林慧韡

冧喂嘩

唔錯

隨口唱一唱，呢度好似唔岩音

林慧韡嗎 林慧韡 這個林慧韡
出賣慧韡 林慧韡為錢林慧韡
林慧韡林慧韡林慧韡慧韡
林慧韡 韡韡韡韡韡

真係淨係得呢到唔岩咩

岩音喎

基本

好高汁

屌你

笑到肚痛

原作

屌

假使不能公開妒忌 學習大方接受
同行時林慧韡 誰冷落林慧韡
節曰約我三位一體的慶祝
林慧韡林慧韡林慧韡韡慧
言談愈熾熱內在更冰凍

慧韡初無心將慧韡撮合
林慧韡林慧韡林慧韡人
林慧韡們密友
林慧韡們熱吻應該慧韡還是韡慧

林慧韡嗎 林慧韡 當那林慧韡
出賣慧韡 林慧韡為錢林慧韡
林慧韡林慧韡林慧韡慧韡
林慧韡 林慧韡韡韡

慧韡 韡韡韡韡韡韡慧韡 林慧慧慧慧慧慧韡 慧慧 韡韡 林慧韡呀~~~
林慧韡林慧韡林慧韡慧韡
慧韡還是韡慧都擁入懷抱
林慧韡眼淚 林慧韡得到

能承認嘛 佢故意當那冚家剷

高汁

算好

幾好 正評

樓主係咪豬蛇愛徒

我恥與跟賤種為伍

啱音

正評
教會得剛剛好

其實個韡字係讀wai

林慧韡

爆鳩達？？？